Site Agência full:
Pronto: todo front end
Sendo Feito: Painel com cargos e blog.

Todas as alterações feitas colocar aqui!<br>
<b>1</b> - Painel criado<br>
<b>2 - </b> Cadastro de usuarios feito <br> 
<b>3 - </b> Edição de usuario feito<br> 
<b>4 - </b> Alteração de usuarios feito<br> 
<b>5 - </b> Sessão de login feito<br> 
<b>6 - </b> Sitema de permissão feita<br> 
<b>7 - </b> Segurança na senha feita<br> 
<b>8 - </b> Edição de texto feitos<br> 
<b>9 - </b> Criar textos feito<br> 
<b>10 - </b> Criar upload feito<br> 
<b>11 - </b> Listar conteúdo feito<br> 
<b>13 - </b> Criação da galeria para clientes<br>
<b>14 - </b> Edição da galeria para clientes<br> 
<b>15 - </b> Sistema de depoimentos dos clientes<br>

<strong>Falta fazer as edições dinamica de pagina estatica!!!!</strong>

<i><b>Desenvolvido por:</b></i> Jonatan Machado<br>
CEO e Desenvolvedor da empresa:<a href="https://www.thinkworld.com.br">Think World</a>
